今晚去集會嘅上班一族

今晚集會見到好多放左工嘅人趕過黎!!
好多上班一族仲要著住長袖恤衫/高踭鞋,身水身汗咁一齊逼入去,一齊嗌口號!!
Respect!

大家要繼續不徹不散 徹回惡法

推

大家可以不同意，但記得不譴責！

拒絕分化、槍口一致
對準殺人政權
不退不讓！

堅守底線，
因我們沒有退讓的理由。

未爭取到五項訴求前，
香港人將「不撤不散」。

五個訴求包括
1 • 全面撤回送中惡法
2 • 反對定性暴動
3 • 釋放抗爭者 撤銷所有控罪
4 • 追究濫權警察暴行
5 • 林鄭下台

不撤不退！